招人合租

誠徵室友短期合租，男女不拘，租期１０月１日至１２月３１日

地址在太子地鐵站附近，三房單位，有一房出租，兩按一上，水電煤網除３，冇地產佣金

小弟行年廿八，性格不拘小節，個人整齊會打掃，不過會抽煙，有一貓，乖巧親人
另一室友整齊會打掃煮飯

有意tg，非誠勿擾

push

Push

連登小朋友多 你食煙死罪黎
利申： 我都有食

唔講最重要既租金幾多

有興趣可以tg問我

哈,我知呀,以前出過post好多on9仔入黎屌鳩我
不過都要搵,連登仲有好多正常人cd rom

你講野咁文雅既

有興趣可tg